入u之後第一個聖誕

仲未識到新friend，出pool就更加唔駛諗d舊friends又各自各精彩咁，都唔知今個聖誕有冇人約，可能要自己一個毒喺屋企打住飛機過

識男朋友

same
我仲要中學唔係香港讀 完全識唔到frd

PGD-870 聖誕快樂

點解聖誕一定要人陪

聖誕快樂ching

唔一定既 但係有人陪開心d囉

屋企人唔陪得咩

上來連登
當曰大把人